{
    "items":[
        {
            "guid":null,
            "link":"http://www.ndr.de/kultur/musik/klassik/eventlivestream2780.html",
            "description":"Heute er√∂ffnet das NDR Elbphilharmonie Orchester den Gro\u00dfen Konzertsaal in Hamburgs neuem Wahrzeichen. Auch im Livestream.",
            "title":"Jetzt im Livestream: Das Er\u00f6ffnungskonzert"
        },
        {
            "guid":null,
            "link":"http://www.ndr.de/kultur/elbphilharmonie/index.html",
            "description":"Die Elbphilharmonie: Ein magischer Bau mit einer verhei\u00dfungsvollen Anziehungskraft, mal erscheint sie als kalter Eiszacken, dann wieder als Trugbild der Fantasie. Alle sind stolz auf \"Elphi\", Zu Recht! Am 11.1. wird ihr Herzst\u00fcck eingeweiht, der gro\u00dfe Saal.",
            "title":"Eines der besten Konzerth\u00e4user der Welt"
        },
        {
            "guid":null,
            "link":"http://www.ardmediathek.de/tv/NDR-Das-Beste-am-Norden/Elbphilharmonie-Von-der-Vision-zur-Wirk/NDR-Fernsehen/Video?bcastId=14049264&amp;documentId=38754962",
            "description":"Der Entstehungsprozess der Elbphilharmonie: \u00dcber einen Zeitraum von elfeinhalb Jahren wird die gr\u00f6\u00dfte Baustelle Hamburgs durch alle H\u00f6hen und Tiefen dokumentiert.",
            "title":"Von der Vision zur Wirklichkeit"
        },
        {
            "guid":null,
            "link":"http://www.ndr.de/kultur/Der-unbekannte-Vorgaenger-der-Elbphilharmonie,elbphilharmonie1534.html",
            "description":"Die Elbphilharmonie gilt als Geniestreich der Stararchitekten Herzog & de Meuron. Aber zwei Jahre vor ihnen hatte schon ein Berliner Architekten-Duo die Idee, einen Glasbau auf den Kaispeicher zu setzen.",
            "title":"Der unbekannte Vorg\u00e4ngerbau"
        },
        {
            "guid":null,
            "link":"http://www.ndr.de/kultur/elbphilharmonie/Was-sagen-die-Kritiker-der-Elbphilharmonie,kritiker128.html",
            "description":"Bei aller Vorfreude auf die Er\u00f6ffnung: Die Elbphilharmonie hat viele Kritiker. Zu ihnen geh\u00f6rten der Musiker Schorsch Kamerun und der Politiker Norbert Hackbusch. Wie stehen sie heute zum Haus?",
            "title":"\"Es bleibt unversch\u00e4mt\""
        },
        {
            "guid":null,
            "link":"https://www.br-klassik.de/aktuell/news-kritik/elbphilharmonie-eroeffnung-br-chor-akustik-klangtest-100.html",
            "description":"Die ganze Musikwelt blickt gerade nach Hamburg. Hier wird nach jahrelangem Warten am Mittwoch endlich die Elbphilharmonie feierlich er\u00f6ffnet. Noch r\u00e4tseln alle: Wie klingt sie denn - so gut wie versprochen, oder vielleicht doch nicht?",
            "title":"Fantastischer Klang"
        },
        {
            "guid":null,
            "link":"http://www.ndr.de/fernsehen/sendungen/kulturjournal/Grosse-Konzerthaeuser-als-Mega-Baustellen,kulturjournal5044.html",
            "description":"Immer teurer und immer l\u00e4ngere Bauzeit. Die Geschichte der Elbphilharmonie ist einzigartig? Von wegen. Ob in Paris oder in Los Angeles - so richtig reibungslos ging es nie.",
            "title":"Gro\u00dfe Konzerth\u00e4user als Mega-Baustellen"
        },
        {
            "guid":null,
            "link":"http://www.tagesschau.de/ausland/trump-pressekonferenz-105.html",
            "description":"In seiner ersten Pressekonferenz seit der Wahl hat der designierte US-Pr\u00e4sident Trump etliche Themen angeschnitten, blieb bei vielen aber vage. Anders als fr\u00fcher machte er Russland f\u00fcr Hackerangriffe verantwortlich. Auf Fragen zu seinem Firmenimperium lie\u00df er seine Anw\u00e4ltin antworten.",
            "title":"Autos, Veteranen, Hacking, Mauer ..."
        },
        {
            "guid":null,
            "link":"http://www.sportschau.de/handball-wm/dhb-team-wm-deutsche-handballer-ohne-gensheimer-100.html",
            "description":"Die deutsche Handball-Nationalmannschaft ist ohne Uwe Gensheimer zur WM gefahren. Ob der Linksau\u00dfen nach dem Tod...",
            "title":"Ohne Gensheimer zur WM"
        },
        {
            "guid":null,
            "link":"http://www.ardmediathek.de/tv/die-story/Das-braune-Netzwerk/WDR-Fernsehen/Video?bcastId=7486242&amp;documentId=39911410",
            "description":"Immer entfesselter werden die Rufe auf den Stra\u00dfen. Hassgesteuert gegen Merkel und die Fl\u00fcchtlinge. Was mit Pegida begann, ist mit dem Wahlerfolg der AfD zu einer neuen, w\u00fctenden Bewegung geworden.",
            "title":"Das braune Netzwerk"
        },
        {
            "guid":null,
            "link":"http://www.swr.de/report/terror-einbrueche-uebergriffe-wie-sicher-ist-deutschland/-/id=233454/did=18791848/nid=233454/q1b3dc/index.html",
            "description":"Waffenl\u00e4den in Deutschland haben gerade Hochkonjunktur. Denn im Angesicht von Terror und Gewalt macht sich Angst breit. \"REPORT MAINZ\" auf Spurensuche.",
            "title":"Wie sicher ist Deutschland?"
        },
        {
            "guid":null,
            "link":"http://www.daserste.de/unterhaltung/krimi/polizeiruf-110/ausstieg-matthias-brandt100.html",
            "description":"Die BR-Redaktion hat sich dazu ge\u00e4u\u00dfert, dass Matthias Brandt nicht mehr den M\u00fcnchner Polizeiruf-Kommissar Hanns von Meuffels spielen will.",
            "title":"Matthias Brandt steigt aus"
        },
        {
            "guid":null,
            "link":"http://www.ardmediathek.de/tv/Visite/Gesund-abnehmen-mit-Intervall-Fasten/NDR-Fernsehen/Video?bcastId=14049224&amp;documentId=39900498",
            "description":"Intervall-Fasten hei\u00dft ein neues Konzept, das das Fasten in den Alltag bringen soll - und zwar dauerhaft. Studien an M\u00e4usen belegen bereits positive Effekte.",
            "title":"Macht Intervall-Fasten gesund?"
        },
        {
            "guid":null,
            "link":"http://www.tagesschau.de/ausland/korallen-japan-101.html",
            "description":"Japans Umweltbeh\u00f6rde schl\u00e4gt Alarm: Das gr\u00f6\u00dfte Korallenriff des Landes droht auszusterben. Hauptgrund sind steigende Wassertemperaturen.",
            "title":"Gr\u00f6\u00dftes Korallenriff stirbt aus"
        },
        {
            "guid":null,
            "link":"http://www.daserste.de/information/reportage-dokumentation/erlebnis-erde/sendung/auf-leben-und-tod-folge-1-102.html",
            "description":"Die Dokureihe zeigt dramatische Szenen aus dem Tierreich und enth\u00fcllt die au\u00dfergew\u00f6hnlichsten Strategien von Raubtieren, um Beute zu machen.",
            "title":"Die gro\u00dfe Jagd"
        },
        {
            "guid":null,
            "link":"http://www.ndr.de/fernsehen/sendungen/45_min/Jagd-aufs-Erbe,sendung481570.html",
            "description":"Eine Erbschaft ist f\u00fcr manche wie ein Sechser im Lotto. Andere m\u00fcssen darum k\u00e4mpfen. Schuld ist h\u00e4ufig das komplizierte deutsche Erbrecht. Wie gerecht ist das Erben? ",
            "title":"Jagd aufs Erbe"
        },
        {
            "guid":null,
            "link":"http://boerse.ard.de/aktien/europas-dividendenadel100.html#xtor=export",
            "description":"Welche Firmen aus Euroland haben 25 Jahre lang die Dividende erh\u00f6ht oder zumindest gehalten? Die Plattform...",
            "title":"Europas Dividendenadel"
        },
        {
            "guid":null,
            "link":"http://www.tagesschau.de/ausland/tillerson-senat-101.html",
            "description":"Der k\u00fcnftige US-Au\u00dfenminister Tillerson war bislang Chef des \u00d6lkonzerns ExxonMobil und unterhielt gute Kontakte nach Moskau. Auch in seiner k\u00fcnftigen Funktion setzt er auf Zusammenarbeit mit Russland, nennt den Kurs der russischen Regierung aber zugleich \"gef\u00e4hrlich\".",
            "title":"Tillerson: \"Russland gef\u00e4hrlich, aber nicht unberechenbar\""
        },
        {
            "guid":null,
            "link":"http://www.ndr.de/kultur/musik/klassik/eventlivestream2780.html",
            "description":"Sie sitzen heute nicht im gro\u00dfen Konzertsaal der Elbphilharmonie und k\u00f6nnen auch die Lichtinstallation au\u00dfen an Hamburgs neuem Wahrzeichen nicht verfolgen? Verpassen m\u00fcssen Sie trotzdem nichts. Hier k\u00f6nnen Sie Festakt und Er\u00f6ffnungskonzert live miterleben.",
            "title":"Livestream: Die Er\u00f6ffnung der Elbphilharmonie"
        },
        {
            "guid":null,
            "link":"http://www.tagesschau.de/ausland/mossulkaempfe-103.html",
            "description":"Im Kampf um Mossul meldet die irakische Armee Erfolge. Aber noch immer ist der Westen der Stadt in der Hand der IS-Terrormiliz - und der H\u00e4userkampf geht weiter. Wer kann, der fl\u00fcchtet, berichtet Anna Osius.",
            "title":"Heftiger H\u00e4userkampf in Mossul"
        },
        {
            "guid":null,
            "link":"http://www.tagesschau.de/ausland/burka-verbot-marokko-101.html",
            "description":"Marokkanische Medien berichten, die Regierung habe ein Burka-Verbot erlassen. Grund seien Sicherheitsbedenken: Der Schleier w\u00fcrde h\u00e4ufig f\u00fcr Verbrechen genutzt. Das Problem dabei: Es gibt bisher keinerlei offizielle Mitteilung dazu. Von Jens Borchers.",
            "title":"Verwirrung um m\u00f6gliches Burka-Verbot in Marokko"
        },
        {
            "guid":null,
            "link":"http://www.tagesschau.de/wirtschaft/vw-vergleich-105.html",
            "description":"Schuldig der Verschw\u00f6rung und der Behinderung der US-Justiz - mit diesem Eingest\u00e4ndnis und mit der Zahlung von 4,3 Milliarden Dollar kann VW eine weitere juristische Gro\u00dfbaustelle im Abgasskandal schlie\u00dfen. Sechs hochrangige Manager werden angeklagt.",
            "title":"Abgasskandal: Volkswagen erzielt Vergleich mit US-Justiz"
        },
        {
            "guid":null,
            "link":"http://www.sportschau.de/handball-wm/handball-wm-eroeffnungsspiel-frankreich-brasilien-100.html",
            "description":"Frankreichs Handballer sind mit einem Kantersieg in die Weltmeisterschaft im eigenen Land gestartet.",
            "title":"Frankreich startet mit Kantersieg in Heim-WM"
        },
        {
            "guid":null,
            "link":"http://www.sportschau.de/handball-wm/handball-wm-favoriten-100.html",
            "description":"Heute beginnt die Handball-WM. Der Gastgeber und Titelverteidiger, der amtierende Europameister und der...",
            "title":"Frankreich, Deutschland und Co. - die Favoriten der Handball-WM"
        },
        {
            "guid":null,
            "link":"http://www.sportschau.de/handball-wm/bilanz-handball-nationalteam-100.html",
            "description":"Ob im Hallenhandball oder fr\u00fcher im Feldhandball: Die deutschen Nationalteams blicken auf eine sehr erfolgreiche...",
            "title":"Von Feldhandball bis \"Bad Boys\" - deutsche Handball-Nationalteams"
        },
        {
            "guid":null,
            "link":"http://www.ndr.de/sport/handball/bundesliga/THW-Legende-Omeyer-40-und-kein-bisschen-muede,omeyer130.html",
            "description":"Thierry Omeyer ist der erfolgreichste Spieler des THW Kiel aller Zeiten. Mit Frankreich hofft der fr\u00fchere...",
            "title":"THW-Legende Omeyer: 40 und kein bisschen m\u00fcde"
        },
        {
            "guid":null,
            "link":"http://www.sportschau.de/weitere/basketball/eurocup/bayern-ulm-alba-berlin-basketball-eurocup-100.html",
            "description":"Die Basketballer des FC Bayern haben das Topspiel in der Zwischenrunde des Eurocups gewonnen....",
            "title":"Sieg f\u00fcr die Bayern, Ulm verliert knapp"
        },
        {
            "guid":null,
            "link":"http://www.ardmediathek.de/tv/Morgenmagazin/Obama-Abschied-aus-dem-Amt-Die-letzte/Das-Erste/Video?bcastId=435054&amp;documentId=39902900",
            "description":"In seiner letzten Rede als US-Pr\u00e4sident rief Barack Obama die Amerikaner zu mehr politischem Engagement und Solidarit\u00e4t auf.",
            "title":"Obama verabschiedet sich emotional"
        },
        {
            "guid":null,
            "link":"http://www.ardmediathek.de/tv/Tatort/Land-in-dieser-Zeit/Das-Erste/Video?bcastId=602916&amp;documentId=39853516",
            "description":"In einem ausgebrannten Friseursalon wird die Leiche der Auszubildenden Melanie Elvering gefunden. Rosi, die Chefin, und ihre zweite Angestellte, Vera R\u00fcttger, sind ersch\u00fcttert. Alles weist auf einen Brandanschlag hin.",
            "title":"Land in dieser Zeit"
        },
        {
            "guid":null,
            "link":"http://www.ardmediathek.de/tv/Filme-im-Ersten/Charlotte-Link-Die-letzte-Spur/Das-Erste/Video?bcastId=1933898&amp;documentId=39816886",
            "description":"Rosanna Hamilton vermisst ihre Freundin, die vor drei Jahren zu ihrer Hochzeit reiste und nie ankam. Bei ihren Recherchen st\u00f6\u00dft die Londoner Journalistin auf den Anwalt Mark, der sie als Letzter gesehen hat. Dann verliert sich ihre Spur ...",
            "title":"Charlotte Link - die letzte Spur"
        },
        {
            "guid":null,
            "link":"http://www.ardmediathek.de/tv/Ein-Fall-f%25C3%25BCr-Annika-Bengtzon/Ein-Fall-f%25C3%25BCr-Annika-Bengtzon-Nobels-Te/Das-Erste/Video?bcastId=13710474&amp;documentId=39839940",
            "description":"Auf der feierlichen Gala zu Ehren der Nobelpreistr\u00e4ger fallen Sch\u00fcsse. Zwei international renommierte Wissenschaftler sacken leblos zusammen, die Attent\u00e4terin, eine ber\u00fcchtigte Auftragsm\u00f6rderin, entkommt. Wer hat den Anschlag in Auftrag gegeben, und welches Motiv gibt es? Die Journalistin Annika...",
            "title":"Ein Fall f\u00fcr Annika Bengtzon - Nobels Testament"
        },
        {
            "guid":null,
            "link":"http://www.ardmediathek.de/tv/Reportage-Dokumentation/20-Feet-from-Stardom-Der-Ruhm-zum-Grei/Das-Erste/Video?bcastId=799280&amp;documentId=39792200",
            "description":"Millionen kennen ihre Stimmen, aber kaum jemand kennt ihre Namen: In diesem Oscar-pr\u00e4mierten Dokumentarfilm stehen Backgrounds\u00e4ngerinnen im Rampenlicht und erz\u00e4hlen von ihren Tr\u00e4umen und was es hei\u00dft, ein Leben mit Superstars zu verbringen.",
            "title":"20 Feet from Stardom - der Ruhm zum Greifen nah"
        },
        {
            "guid":null,
            "link":"http://www.ardmediathek.de/tv/Fernsehfilm/Wer-wenn-nicht-wir/WDR-Fernsehen/Video?bcastId=27156308&amp;documentId=39883914",
            "description":"Deutschland in den fr\u00fchen 60ern. Noch ist das Land ruhig. Doch Aufbruch liegt in der Luft. Auch Bernward Vesper, Sohn des fr\u00fcheren NS-Schriftstellers Will Vesper, begehrt auf. Nachts hackt er w\u00fctende S\u00e4tze in die Schreibmaschine, die er der erstarrten Gesellschaft ins Gesicht schleudern will.  Als...",
            "title":"Wer wenn nicht wir"
        },
        {
            "guid":null,
            "link":"http://www.ardmediathek.de/tv/Reportage-Dokumentation/Das-Darknet/Das-Erste/Video?bcastId=799280&amp;documentId=39875620",
            "description":"Es ist eine dunkle Welt, in der man wissen muss, wie man verschl\u00fcsselt und anonymisiert im Internet unterwegs ist: Ein Paralleluniversum f\u00fcr Drogendealer, Waffenh\u00e4ndler und Kindersch\u00e4nder. Aber auch Zufluchtsort f\u00fcr Journalisten, Whistleblower und politisch Verfolgte.",
            "title":"Das Darknet - eine Reise in die digitale Unterwelt"
        },
        {
            "guid":null,
            "link":"http://www.ardmediathek.de/tv/Die-Nordreportage/Die-Elbphilharmonie/NDR-Fernsehen/Video?bcastId=14049232&amp;documentId=39468902",
            "description":"Vor ihrer offiziellen Er\u00f6ffnung f\u00fcllen unterschiedliche Menschen die Elbphilharmonie mit Leben und helfen, sie zu Hamburgs neuem Wahrzeichen zu machen.",
            "title":"Die Elbphilharmonie"
        },
        {
            "guid":null,
            "link":"http://www.ardmediathek.de/tv/Film-im-NDR/Stille/NDR-Fernsehen/Video?bcastId=33863522&amp;documentId=39884370",
            "description":"Talkmaster Harry Cliewer flieht in die Berge, nachdem sein Sohn \u00f6ffentlich mit ihm abgerechnet hat. Dort k\u00e4mpft er mit der gnadenlosen Natur und seiner Vergangenheit.",
            "title":"Stille"
        },
        {
            "guid":null,
            "link":"http://www.ardmediathek.de/tv/Erlebnis-Erde/Auf-Leben-und-Tod-1/Das-Erste/Video?bcastId=10317598&amp;documentId=39880978",
            "description":"Der ewige Wettstreit zwischen J\u00e4ger und Gejagten bietet seit jeher dramatischste Szenen in der Natur. F\u00fcr beide geht es dabei um Leben und Tod. \"Die gro\u00dfe Jagd\" enth\u00fcllt die au\u00dfergew\u00f6hnlichsten Strategien von Raubtieren, Beute zu machen.",
            "title":"Auf Leben und Tod"
        },
        {
            "guid":null,
            "link":"http://www.ardmediathek.de/tv/Gott-und-die-Welt/Gutes-Leben-ohne-Konsum/Das-Erste/Video?bcastId=2833732&amp;documentId=39852894",
            "description":"Zwei junge Familien, die auf Besitz verzichten, um Zeit und Freiheit zu gewinnen. Sie wollen herausfinden, was sie wirklich zum Leben brauchen - und was ihnen wichtig ist. Die Reportage begleitet ihr erstes Jahr im neuen, fast konsumfreien Leben.",
            "title":"Gutes Leben - ohne Konsum?"
        },
        {
            "guid":null,
            "link":"http://www.ardmediathek.de/tv/Filme-im-Ersten/Eva-%25C3%25BCber-Bord/Das-Erste/Video?bcastId=1933898&amp;documentId=39836270",
            "description":"Gro\u00dfer Abenteuerspa\u00df mit viel Action, Witz und jeder Menge Charme: In voller Fahrt schwingt sich Titelheldin von der tollpatschigen Nachwuchsjournalistin zur Dschungelamazone auf, die sich nicht so einfach unterkriegen l\u00e4sst.",
            "title":"Eva \u00fcber Bord"
        },
        {
            "guid":null,
            "link":"http://www.ardmediathek.de/tv/ARD-M%25C3%25A4rchenwinter-zauberhafte-Filme-f%25C3%25BC/Thema?documentId=29597230",
            "description":null,
            "title":"ARD M\u00e4rchenwinter"
        },
        {
            "guid":null,
            "link":"http://www.ardmediathek.de/tv/Must-see-was-die-Redaktion-schaut/Thema?documentId=37407256",
            "description":"Die Redaktion der ARD Mediathek liebt spannende Filme, knallharte Dokumentationen und tiefgr\u00fcndige Reportagen. Hier sammeln wir Beitr\u00e4ge, die wir besonders gelungen, mitrei\u00dfend und empfehlenswert finden. Kurz: Beitr\u00e4ge, die man gesehen haben muss.",
            "title":"\"Must see\" - was die Redaktion schaut"
        },
        {
            "guid":null,
            "link":"http://www.tagesschau.de/inland/roman-herzog-tot-103.html",
            "description":"In Erinnerung bleiben wird wohl immer jene Rede, in der Roman Herzog als Bundespr\u00e4sident tiefgreifende gesellschaftliche Ver\u00e4nderungen anmahnte. Doch er war auch das erste deutsche Staatsoberhaupt, das Auschwitz besuchte. In der Nacht auf Dienstag starb Herzog im Alter von 82 Jahren. ",
            "title":"\"Durch Deutschland muss ein Ruck gehen\""
        },
        {
            "guid":null,
            "link":"http://www.tagesschau.de/ausland/obama-bilanz-103.html",
            "description":"Zehn Tage vor der Amtseinf\u00fchrung seines Nachfolgers Trump wird Obama in seiner Heimatstadt Chicago seine Abschiedsrede halten. ",
            "title":"Was von Obama bleibt - eine Bilanz"
        },
        {
            "guid":null,
            "link":"http://www.tagesschau.de/ausland/kabinett-trump-103.html",
            "description":"Was kommt in den n\u00e4chsten vier Jahren auf die USA und die Welt zu? Einen ersten Eindruck dazu gibt das Team, das Trump um sich geschart hat. Es besteht vor allem aus wei\u00dfen M\u00e4nnern, von denen einige recht radikale Ansichten vertreten. Ein \u00dcberblick. Von Julia B\u00f6hling.",
            "title":"Vom \"Mad Dog\" bis zum Islamhasser"
        },
        {
            "guid":null,
            "link":"http://www.swr3.de/aktuell/nachrichten/So-funktioniert-die-Rettungsgasse-jetzt/-/id=47428/did=4268646/d9iio0/index.html",
            "description":"Die Rettungsgasse kann f\u00fcr Unfallopfer \u00fcberlebenswichtig sein. Seit dem 1. Januar gilt eine einfachere Regelung.",
            "title":"So funktioniert die neue Rettungsgasse"
        },
        {
            "guid":null,
            "link":"http://www.mdr.de/ratgeber/neu/steuern-arbeit-rente-soziales-100.html",
            "description":"Ein h\u00f6herer Mindestlohn und Mehrkosten f\u00fcr Strom und Autos: Das neue Jahr bringt viele Ver\u00e4nderungen mit sich - und einen zus\u00e4tzlichen Feiertag.",
            "title":"Mehrkosten f\u00fcr Strom und Auto"
        },
        {
            "guid":null,
            "link":"http://www.deutschlandfunk.de/reihe-verunsicherte-gesellschaft-von-fragen-und-antworten.724.de.html?dram:article_id=375000",
            "description":"Viele Menschen f\u00fchlen sich haltlos, bedroht, \u00e4ngstigen sich - in Deutschland und in Europa. Gleichzeitig verroht das Diskussionsklima.",
            "title":"Die verunsicherte Gesellschaft"
        },
        {
            "guid":null,
            "link":"http://www.inforadio.de/programm/schema/sendungen/int/201612/29/der-fall-amri--fragen-und-antworten-.html",
            "description":null,
            "title":"Der Fall Amri"
        },
        {
            "guid":null,
            "link":"http://www.tagesschau.de/ausland/populisten-analyse-101.html",
            "description":"Die geballte Kraft des Rechtspopulismus hat Europa auf dem falschen Fu\u00df erwischt. Die Versprechen von Le Pen, Farage und Co fielen vor allem bei wei\u00dfen M\u00e4nnern auf fruchtbaren Boden. Doch warum? Was kann die EU tun? Eine Analyse von Kai K\u00fcstner.",
            "title":"Wutschrei der wei\u00dfen M\u00e4nner"
        },
        {
            "guid":null,
            "link":"http://www.ard.de/home/ard/Was_die_Wissenschaft_zu_Fake_News_sagt/3733254/index.html",
            "description":"Fake News dominieren zurzeit die Schlagzeilen. Welche Folgen haben sie f\u00fcr unsere Gesellschaft?",
            "title":"\"Gegen Fake News ist niemand immun\""
        },
        {
            "guid":null,
            "link":"http://www.ard.de/home/ard/Medienkompetenz/76910/index.html",
            "description":"Stets Zugriff auf Nachrichten aus aller Welt haben, sich mit Freunden austauschen oder nachts einkaufen gehen - das Internet bietet unz\u00e4hlige M\u00f6glichkeiten. Doch es drohen auch Gefahren: so k\u00f6nnen Nutzer zu viele Informationen von sich preisgeben oder sich sogar in der Virtualit\u00e4t verlieren. Was sie ben\u00f6tigen, ist Medienkompetenz - zum Beispiel im Umgang mit sozialen Netzwerken. ARD.de zeigt, welche Anforderungen die neue Medienwelt an uns stellt.",
            "title":"Spielregeln f\u00fcr die neue Medienwelt"
        },
        {
            "guid":null,
            "link":"http://www.tagesschau.de/inland/reichsbuerger-159.html",
            "description":"Seit den t\u00f6dlichen Sch\u00fcssen eines Reichsb\u00fcrgers auf Polizisten in Bayern besch\u00e4ftigt sich die \u00d6ffentlichkeit mit dem Milieu. Die Gefahr, die von den Rechtsextremen ausgeht, wurde untersch\u00e4tzt. Nun diskutiert die Politik \u00fcber Konsequenzen. Von P. Gensing.",
            "title":"Absurd untersch\u00e4tzt"
        },
        {
            "guid":null,
            "link":"http://www.tagesschau.de/multimedia/kurzerklaert/rente-227.html",
            "description":"1995 finanzierten vier Arbeitnehmer einen Rentner. Heute sind es nur noch drei. Weil sich diese Entwicklung weiter fortsetzt, fragen sich viele junge Menschen: Wie sicher ist die Rente? Denn um das heutige Niveau zu halten, m\u00fcsste der Staat massiv zuschie\u00dfen. Von S. Walzer.",
            "title":"Wie sicher ist die Rente?"
        },
        {
            "guid":null,
            "link":"http://www.ardmediathek.de/tv/tatortundkrimis",
            "description":"Tatort \"satt\" f\u00fcr alle Krimi-Fans: Aktuelle Tatort-Folgen und -Wiederholungen sowie weitere Krimis.",
            "title":"Der Tatort-Channel der ARD Mediathek"
        },
        {
            "guid":null,
            "link":"http://www.ard.de/home/ard/Wie_das_Smartphone_unser_Leben_revolutioniert/3760836/index.html",
            "description":"Das Smartphone hat Einzug in fast alle Lebensbereiche gehalten. Welche Folgen hat das f\u00fcr uns?",
            "title":"Die Smartphone-Revolution"
        },
        {
            "guid":null,
            "link":"http://www.ard.de/home/ratgeber/Kein_Stress___Speck_ist_normal/2394680/index.html",
            "description":"Alle wollen abnehmen. Aber ist es nicht wichtiger, mit sich zufrieden zu sein? Wie man dem Schlankheitswahn entkommt und gesund bleibt.",
            "title":"Speck ist normal"
        },
        {
            "guid":null,
            "link":"http://www.ard.de/home/wissen/500_Jahre_Reformation/3766254/index.html",
            "description":"Als Martin Luther am 31. Oktober 1517 seine 95 Thesen an das Tor der Wittenberger Schlosskirche nagelte, setzte dies eine Entwicklung in Gang, die Gesellschaft, Staat und Kirche nachhaltig ver\u00e4nderten.",
            "title":"Luther, der Revolution\u00e4r"
        },
        {
            "guid":null,
            "link":"http://www.ardmediathek.de/tv/Mythos-auf-R%25C3%25A4dern-f%25C3%25BCnf-Auto-Ikonen-im-/Thema?documentId=39774608",
            "description":"Es gibt Autos, die werden gefahren. Und es gibt Autos, die werden geliebt. Die SWR-Reihe \"Auto-Ikonen\" stellt f\u00fcnf einzigartige Modelle vor, die Tr\u00e4ume und Sehns\u00fcchte wecken oder das Lebensgef\u00fchl einer ganzen Generation beschreiben. Bitte anschnallen!",
            "title":"Mythos auf R\u00e4dern"
        },
        {
            "guid":null,
            "link":"http://www.ard.de/home/ard/guide-for-refugees-wegweiser-fuer-fluechtlinge/Guide_for_refugees/2214428/index.html",
            "description":"Welche Beh\u00f6rde ist f\u00fcr was zust\u00e4ndig? Wie funktioniert die deutsche Demokratie? Wo und wie kann ich Deutsch lernen? Ein Wegweiser f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge.",
            "title":"Guide for refugees"
        },
        {
            "guid":null,
            "link":"http://www.ard.de/home/kultur/Spezial__Empfehlenswerte_Winterbuecher/3684380/index.html",
            "description":"F\u00fcr Vielleser, Gelegenheitsleser, Garnichtsleser und B\u00fccherverschenker: Wir haben bewegende Romane, spannende Krimis und beeindruckende Bildb\u00e4nde zusammengetragen, die uns gefallen, ausgezeichnet wurden und \u00fcber die man spricht.",
            "title":"Lesefutter f\u00fcr den Winter"
        },
        {
            "guid":null,
            "link":"http://www.ard.de/home/themenwoche/ARD_Themenwoche_2016_Zukunft_der_Arbeit/3234726/index.html",
            "description":null,
            "title":"Zukunft der Arbeit"
        },
        {
            "guid":null,
            "link":"ard.de/home/ard/Virtual_Reality_und_360__Videos/3363414/index.html",
            "description":"Der Trend VR ist real. Doch die neue Technologie ist mehr als nur Spielerei. Das ARD.de-Spezial zeigt, was noch dahinter steckt.",
            "title":"Virtual Reality"
        },
        {
            "guid":null,
            "link":"http://www.ard.de/home/ratgeber/Zahnpflege_Spezial/1269930/index.html",
            "description":"Warum sind K\u00e4se, Trauben und Kaugummis gut f\u00fcr unsere Z\u00e4hne, Zahnseide aber seit Neuestem nicht mehr? Ein ARD.de-Spezial. ",
            "title":"Traube \"ja\", Zahnseide \"nein\""
        },
        {
            "guid":null,
            "link":"http://www.ard.de/home/kultur/ARD_de_Familien_Spezial/1849280/index.html",
            "description":"Deutschland ist eines der reichsten L\u00e4nder der Erde - trotzdem bekommen wir weltweit die wenigsten Kinder. Wie wir heute als Familien leben.",
            "title":"Familie im 21. Jahrhundert"
        },
        {
            "guid":null,
            "link":"http://kurse.boerse.ard.de/ard/indizes_einzelkurs_uebersicht.htn?bigIndex=0&amp;i=159096&amp;sektion=einzelwerte&amp;sortierung=descriptionShort&amp;ascdesc=ASC",
            "description":"Die neuesten Zahlen vom Parkett. Hier finden Sie aktuelle B\u00f6rsenkurse, den Index-Chart, Kursinformationen mit Kursentwicklung. ",
            "title":"Aktuelle B\u00f6rsenkurse"
        },
        {
            "guid":null,
            "link":"http://wetter.tagesschau.de/",
            "description":"Heiter bis wolkig - im Westen vereinzelt Sonnenschein. Hier erfahren Sie alle Wetteraussichten f\u00fcr Deutschland und Europa. ",
            "title":"Die Wettervorhersage"
        },
        {
            "guid":null,
            "link":"http://www.ardmediathek.de/tv/live",
            "description":null,
            "title":"Livestreams der ARD"
        },
        {
            "guid":null,
            "link":"http://www.tagesschau.de/100sekunden/index.html",
            "description":"Die wichtigsten Nachrichten im \u00dcberblick - schnell und kompakt.",
            "title":"Tagesschau in 100 Sekunden"
        },
        {
            "guid":null,
            "link":"http://daserste.hr-online.de/lotto/",
            "description":"Franziska Reichenbacher pr\u00e4sentiert als Lottofee im Fernsehstudio die Ergebnisse der Ziehung - hier finden Sie die aktuellen Gewinnzahlen.",
            "title":"Aktuelle Gewinnzahlen"
        }
    ],
    "channelInfo":{
        "link":"http://www.ard.de/home/ard/ARD_Startseite/21920/index.xml",
        "description":"Videos und Audios aus den Mediatheken, aktuelle Nachrichten und Hintergr\u00fcnde, das ARD-Programm auf einen Blick.",
        "title":"ARD Startseite"
    }
}
