{
    "items":[
        {
            "guid":"https://www.mni.thm.de/startseite/news/uebersicht-studium-news/5398-oeffnungszeiten-kw-51-im-fachbereichssekretariat",
            "link":"https://www.mni.thm.de/startseite/news/uebersicht-studium-news/5398-oeffnungszeiten-kw-51-im-fachbereichssekretariat",
            "description":"Das Fachbereichssekretariat ist am 02. und 03. Januar 2017<br />vormittags von 09:00 - 11:30 Uhr ge\u00f6ffnet.<br /><br />Das Fachbereichssekretariat ist am Mittwoch und Donnerstag geschlossen.<br /><br />Am Freitag ist das Sekretariat von 09:00 - 11:30 Uhr ge\u00f6ffnet.<br /><br />Formulare k\u00f6nnen Sie in den Briefkasten werfen, neben dem Eingang zum Dekanat.<br />Master oder Bachelorarbeiten k\u00f6nnen an der Infothek abgegeben werden.",
            "title":"\u00d6ffnungszeiten Kw 1 im Fachbereichssekretariat"
        },
        {
            "guid":"https://www.mni.thm.de/startseite/news/uebersicht-studium-news/5396-fsmni-weihnachtsfeier",
            "link":"https://www.mni.thm.de/startseite/news/uebersicht-studium-news/5396-fsmni-weihnachtsfeier",
            "description":"<p>Am 14 Dezember findet im Fachschaftsraum wieder unsere j\u00e4hrliche Weihnachtsfeier mit Waffeln und Gl\u00fchwein statt. Ein Jeder ist eingeladen, ob Student, Dozent oder Mittarbeiter. <br /><br />Wenn das Weihnachtsfest ansteht <br /> und das Jahr zu Ende geht, <br /> dann ist Zeit f\u00fcr Dank und Wunsch. <br /> Freude war\u2019s mit Ihnen schier, <br /> Gl\u00fcck und Wohlsein w\u00fcnschen wir, <br /> und genie\u00dfen Sie den Punsch.</p>\n<p>Um den Pl\u00e4tzchen Konsum zu befriedigen bitten wir wieder um Keks- und Kuchenspenden.</p>\n<p><img src=\"https://th-mittelerde.de/content/images/2016/12/Weihnachtsfeier_klein-2.png\" alt=\"weihnachstsfeier-2016\" width=\"395\" height=\"222\" /><br /><br />https://th-mittelerde.de/weihnachtsfeier-2016/</p>",
            "title":"FSMNI Weihnachtsfeier am 14.12.2016"
        },
        {
            "guid":"https://www.mni.thm.de/startseite/news/uebersicht-studium-news/5393-geaenderte-oeffnungszeiten-fachbereichssekretariat-am-07-11-2016",
            "link":"https://www.mni.thm.de/startseite/news/uebersicht-studium-news/5393-geaenderte-oeffnungszeiten-fachbereichssekretariat-am-07-11-2016",
            "description":"Das Fachbereichssekretariat ist am Mittwoch 07.12.2016<br />von 09:00 - 11:00 Uhr ge\u00f6ffnet.<br /><br />Nachmittags bleibt das Sekretariat geschlossen.",
            "title":"Ge\u00e4nderte \u00d6ffnungszeiten Fachbereichssekretariat am 07.12.2016"
        },
        {
            "guid":"https://www.mni.thm.de/startseite/news/uebersicht-studium-news/5392-masterprojekt-maschinelles-lernen",
            "link":"https://www.mni.thm.de/startseite/news/uebersicht-studium-news/5392-masterprojekt-maschinelles-lernen",
            "description":"Interessante Aufgabe bei Firma Blum Datentechnik:<br /><br />Es geht darum in unterschiedlich strukturierten Dokumenten bestimmte Informationen wie Absender, Anliegen, Aktenzeichen u.\u00e4. zu finden, damit die Dokumente innerhalb einer Organisation automatisch an die richtige Stelle geleitet werden.<br /><br />Die Idee des Projekts besteht darin, Techniken des maschinellen Lernens einzusetzen, um diese Aufgabe zu l\u00f6sen.<br /><br />Die Thematik eignet sich f\u00fcr ein Masterprojekt und eine darauf aufbauende Masterarbeit.<br /><br />Interesse? Bitte wenden Sie an Prof. Dr. Burkhardt Renz&nbsp;",
            "title":"Masterprojekt Maschinelles Lernen"
        },
        {
            "guid":"https://www.mni.thm.de/startseite/news/uebersicht-studium-news/5359-noch-plaetze-frei-im-wp-modul-system-entwicklung-in-der-automobilbranche",
            "link":"https://www.mni.thm.de/startseite/news/uebersicht-studium-news/5359-noch-plaetze-frei-im-wp-modul-system-entwicklung-in-der-automobilbranche",
            "description":"\n \n  \n \n\n<p>Die mit zahlreichen praktischen \u00dcbungen angereicherte Veranstaltung findet jeweils dienstags im 5. und 6. Block statt und ist besonders (aber nicht nur) interessant f\u00fcr Studierende der Ingenieur-Informatik.</p>\n<p>Der Dozent kommt direkt aus der Praxis, er ist t\u00e4tig bei&nbsp; einem gro\u00dfen Automobilzulieferer in Wetzlar.</p>\n<p>Details und Einschreibung unter: <a href=\"https://moodle.thm.de/course/view.php?id=3840\">https://moodle.thm.de/course/view.php?id=3840</a></p>",
            "title":"Noch Pl\u00e4tze frei im WP-Modul System-Entwicklung in der Automobilbranche"
        },
        {
            "guid":"https://www.mni.thm.de/startseite/news/uebersicht-studium-news/5357-die-veranstaltung-gpm-hamel-startet-am-26-10-2016",
            "link":"https://www.mni.thm.de/startseite/news/uebersicht-studium-news/5357-die-veranstaltung-gpm-hamel-startet-am-26-10-2016",
            "description":"Die Veranstaltung GPM (Hamel) startet am 26.10.2016, 8.00 Uhr.",
            "title":"Die Veranstaltung GPM (Hamel) startet am 26.10.2016"
        },
        {
            "guid":"https://www.mni.thm.de/startseite/news/uebersicht-studium-news/5340-ewcss",
            "link":"https://www.mni.thm.de/startseite/news/uebersicht-studium-news/5340-ewcss",
            "description":"<p id=\"yui_3_17_2_1_1475054023436_831\" style=\"margin-bottom: 1em; font-family: 'Lucida Grande', 'Lucida Sans Unicode', Verdana, Helvetica, Arial, sans-serif; color: #333333; font-size: 14.04px;\"><span style=\"font-size: 14.04px;\">Das Bachelor-Wahlpflichtpraktikum \"Entwicklung webbasierter Client-Server-Systeme\" (EwCSS, CS2019,&nbsp;</span><span style=\"font-size: 14.04px;\"></span><a href=\"https://www.thm.de/organizer/modulhandbuecher/fb-06-mni/modulhandbuch-inf-bs-2010.html?view=subject_details&amp;languageTag=de&amp;id=1782\" target=\"_blank\" id=\"yui_3_17_2_1_1475054023436_833\" style=\"background-color: #ffffff; color: #004289;\">Modulbeschreibung</a><span style=\"font-size: 14.04px;\">) beginnt am&nbsp;</span><span style=\"font-size: 14.04px;\"></span><b>Donnerstag, 13. Oktober 2016</b><span>, um 11.30 Uhr im A20.0.09.<br /><br />Es sind nur noch wenige Pl\u00e4tze frei. <a href=\"https://moodle.thm.de/mod/choice/view.php?id=98958\" target=\"_blank\">Anmeldung in Moodle</a>.</span></p>\n<p id=\"yui_3_17_2_1_1475054023436_777\" style=\"margin-bottom: 1em; font-family: 'Lucida Grande', 'Lucida Sans Unicode', Verdana, Helvetica, Arial, sans-serif; color: #333333; font-size: 14.04px;\">Wir werden in dieser zweiten Auflage des Moduls die Lernziele:</p>\n<p style=\"margin-bottom: 1em; font-family: 'Lucida Grande', 'Lucida Sans Unicode', Verdana, Helvetica, Arial, sans-serif; color: #333333; font-size: 14.04px;\"><i>\"<span style=\"font-size: 14.014px; color: #394a59;\">Die Studierenden kennen den grundlegenden Aufbau von Frameworks zur Umsetzung einer Webanwendung. Sie sind in der Lage die Eignung von Frameworks und Architektur-/ Entwurfsmustern f\u00fcr Realisation einer skalierbaren, reaktiven CS-Anwendung zu beurteilen, ihre Entwurfs-Entscheidungen argumentativ zu vertreten und in Teams praktisch umzusetzen. Sie sind in der Lage die Ergebnisse ihrer Arbeit in einem seminaristischen Umfeld zu pr\u00e4sentieren und dabei anderen Studierenden eine Partizipation an den von ihnen gewonnenen Kenntnissen zu erm\u00f6glichen.\"</span></i></p>\n<p style=\"margin-bottom: 1em; font-family: 'Lucida Grande', 'Lucida Sans Unicode', Verdana, Helvetica, Arial, sans-serif; color: #333333; font-size: 14.04px;\"><span style=\"font-size: 14.014px;\">anhand des&nbsp;<b>JavaScript-Webframeworks Meteor</b>&nbsp;verfolgen:&nbsp;<a href=\"https://guide.meteor.com/\" target=\"_blank\" style=\"color: #004289;\">https://guide.meteor.com/</a></span></p>\n<p style=\"margin-bottom: 1em; font-family: 'Lucida Grande', 'Lucida Sans Unicode', Verdana, Helvetica, Arial, sans-serif; color: #333333; font-size: 14.04px;\"><span style=\"font-size: 14.014px;\">Diesmal werden wir die folgenden zwei B\u00fccher von Kapitel zu Kapitel durcharbeiten:</span></p>\n<ul style=\"margin: 1em 1em 1em 2em; list-style: circle outside; font-family: 'Lucida Grande', 'Lucida Sans Unicode', Verdana, Helvetica, Arial, sans-serif; color: #333333; font-size: 14.04px;\">\n<li style=\"margin-left: 0px;\"><span style=\"font-size: 14.014px;\"><a href=\"https://www.manning.com/books/meteor-in-action\" target=\"_blank\" style=\"color: #004289;\">Meteor in Action</a></span></li>\n<li style=\"margin-left: 0px;\"><span style=\"font-size: 14.014px;\"><a href=\"https://www.manning.com/books/mongodb-in-action-second-edition\" target=\"_blank\" style=\"color: #004289;\">MongoDB in Action</a></span></li>\n</ul>\n<p style=\"margin-bottom: 1em; font-family: 'Lucida Grande', 'Lucida Sans Unicode', Verdana, Helvetica, Arial, sans-serif; color: #333333; font-size: 14.04px;\"><span style=\"font-size: 14.014px;\">F\u00fcr alle Teilnehmer/innen wurden Print-Exemplare beider B\u00fccher bestellt.</span></p>\n<p style=\"margin-bottom: 1em; font-family: 'Lucida Grande', 'Lucida Sans Unicode', Verdana, Helvetica, Arial, sans-serif; color: #333333; font-size: 14.04px;\"><span style=\"font-size: 14.014px; color: #394a59;\">Die Details der Veranstaltung werden in der ersten Woche erl\u00e4utert. Bringen Sie f\u00fcr den \u00dcbungsteil unbedingt Ihren Laptop mit.</span></p>\n<p style=\"margin-bottom: 1em; font-family: 'Lucida Grande', 'Lucida Sans Unicode', Verdana, Helvetica, Arial, sans-serif; color: #333333; font-size: 14.04px;\"><span style=\"font-size: 14.014px;\">Gr\u00fc\u00dfe</span></p>\n<p style=\"margin-bottom: 1em; font-family: 'Lucida Grande', 'Lucida Sans Unicode', Verdana, Helvetica, Arial, sans-serif; color: #333333; font-size: 14.04px;\"><span style=\"font-size: 14.014px;\">KQC</span></p>",
            "title":"Anmeldung zum Wahlpflichtpraktikum EwCSS"
        },
        {
            "guid":"https://www.mni.thm.de/startseite/news/uebersicht-studium-news/5328-stundenplanung-ws2016",
            "link":"https://www.mni.thm.de/startseite/news/uebersicht-studium-news/5328-stundenplanung-ws2016",
            "description":"<p>Die initiale Version der Stundenplanung f\u00fcr das WS2016 steht <a href=\"https://www.thm.de/organizer/stundenplaene/fb-06-mni/alle-studiengaenge.html\">online</a>.<br /> Da diese Version nun durch die Kolleginnen/Kollegen und insb. Studiengangsleitungen \u00fcberarbeitet wird, gibt sie nur einen ersten Anhaltspunkt, wie der Stundenplan aussehen k\u00f6nnte.</p>\n<p>Im WS2016 hat der neue Fachbereich \"GES\" auch erstmalig einen eigenen Stundenplanbereich. Technisch haben wir die \"alten\" Daten unserer gemeinsamen Planung dort gelassen.<br /> Wenn Sie also die aktuelle Planung des SS suchen, so werden Sie <a href=\"https://www.thm.de/organizer/stundenplaene/fb-05-gesundheit/alle-studiengaenge.html\">hier</a> f\u00fcndig</p>",
            "title":"Stundenplanung WS2016"
        },
        {
            "guid":"https://www.mni.thm.de/startseite/news/uebersicht-studium-news/5295-auszug-aus-der-pruefungsordnung-social-media-systems",
            "link":"https://www.mni.thm.de/startseite/news/uebersicht-studium-news/5295-auszug-aus-der-pruefungsordnung-social-media-systems",
            "description":"Aufgrund gro\u00dfer Nachfrage haben wir zwei <strong>inoffizielle</strong> Ausz\u00fcge aus der PO des neuen Studiengangs \"BSc Social Media Systems\" auf die<a href=\"https://www.mni.thm.de/studium/sie-wollen-studieren/social-media-systems-b-sc\"> Seite f\u00fcr Studieninteressierte</a> gestellt.<br />Dabei handelt es sich um:<br />\n<ul>\n<li style=\"font-size: 14px;\"><span style=\"font-size: 14px;\">einen \u00dcberblick \u00fcber die Struktur - &nbsp;mit einer tabellarischen Zusammenstellung aller Module&nbsp;</span></li>\n<li><span style=\"font-size: 14px;\">eine Liste aller Module</span></li>\n</ul>\n<p>Bitte beachten Sie:<br />Die Pr\u00fcfungsordnung wurde zwar im Fachbereich schon verabschiedet, wurde aber auf den Webseiten der THM noch nicht ver\u00f6ffentlicht und ist damit (noch) nicht rechtsg\u00fcltig. Die hier aufgef\u00fchrten Ausz\u00fcge sollen also zun\u00e4chst nur einen ersten inoffiziellen Eindruck vermitteln ...</p>",
            "title":"Auszug aus der Pr\u00fcfungsordnung \"Social Media Systems\""
        },
        {
            "guid":"https://www.mni.thm.de/startseite/news/uebersicht-studium-news/5192-strasser-der-experimente-2016",
            "link":"https://www.mni.thm.de/startseite/news/uebersicht-studium-news/5192-strasser-der-experimente-2016",
            "description":"<strong>STRASSE DER EXPERIMENTE</strong><br /><strong>am 05. Juni 2016</strong><br /><strong>Universit\u00e4tsplatz Gie\u00dfen<br /><br />N\u00e4here Infos zur {\"repo\":964}</strong><br /><br />Wissen schafft Spa\u00df!<br />&nbsp;&nbsp;&nbsp; Seien Sie dabei!<br /><br />Einsendeschluss f\u00fcr Bewerbungen<br />am 10. April 2016<br /><br /><br data-mce-bogus=\"1\" />",
            "title":"Stra\u00dfe der Experimente 2016"
        }
    ],
    "channelInfo":{
        "link":"https://www.mni.thm.de/startseite/news/uebersicht-studium-news",
        "description":"MNI - Mathematik, Naturwissenschaften, Informatik an der Technischen Hochschule Mittelhessen",
        "title":"\u00dcbersicht"
    }
}
